Steam 出左隻新GAME

冠狀病毒模擬器

近平已經玩緊

有人用簡單的REGRESSION MODEL模擬咗：